咁多地方黎講，最貞潔嘅，一定係港女！

又痕，又怕痛，幾咁貞潔

咁快踢爆人